30歲無咩特別技術專長

做緊份無前景既頹工
想搵一行穩定有前景行業
大家有無提議

你都知自己無專長，即係無bargaining power，憑咩有前景+穩定？

掃街， 洗碗

長期有需求，可以穩定持續發展

睇下有咩行業可以參考下姐
又唔係諗住搵好多

看更

好多人以為係頹工，hea住做
其實係一門專業
首先你要熟各方面同住屋有關嘅法律知識，例如消防，建築等
然後你要有良好記憶力，大型屋苑九曲十三彎你要熟習每一個細節
人際關係，每一個住客都要打關係，當中兩文三語唔少得
體力要好，要保持穩定嘅巡樓時間，萬一停電或者走火警消防員到之前就靠你維持秩序

將來看更呢行要求只會愈來愈高，巴打30歲刂仲未算遲，好好把握人生做個專業高級看更

你啱